瑞士雪山6-7月有冇雪?

如題, 6-7月既時候瑞士既雪山仲有冇雪?
我聽講好似有d係終年有雪, 有d唔係...
有冇有經驗既巴打知道邊d值得去既雪山6-7月都仲有雪?
雪朗峰Schilthorn係6-7月仲有冇雪?

少女峰有，鐵力士都好似有
不過會溶溶地...你係想睇雪定玩雪？
其實6,7月幾好，又可以上少女峰睇雪山，冰河
又可以去其他溶左雪嘅山行下睇風境

睇雪呀唔係玩雪，想影下相咁樣

咁ok ar, 起碼有個少女峰

Jungfrau, Tiltis 一定有

少女峰有，不過冰河會溶溶地

瑞士post, 一定見到你

其實主要想帶老母去, 上雪山佢老人家會唔會頂唔順

高山症呢d野好難講
少女峰同tiltis都可以唔駛點行，尤其少女峰
tiltis戶外部份比較多，老人家行雪地可能辛苦d

好鍾意瑞士，幫到就幫

舊年6月中上過少女峰

有雪

Schilthorn囉

上年八月尾上少女峰都有雪

少女峰個方唔太清楚，但上年6月頭我去白朗峰個邊，海拔2500米以上都仲有好多積雪

就係諗緊Schilthorn 6-7月會唔會冇雪

不過jungfrau正過schilthorn，如果第一次去
淨係條冰川已經嘩一聲，仲有坐火車上山

3月尾帶媽去
如果真係驚少女峰太高又想睇冰川
可以去Aletsch Glacier嗰區